連登真係無變過

一早投哂降啦
輸哂啦
走既走，坐既坐
日日仲係到口響響
當初有得衝既時候呢？
係到呢個鬼個個鬼
畫面唔好睇啊麻
日日係到冷氣軍師
依家就日日係到鬥黃
淨係識鬥嘴
好撚巴閉喎
呢種正義包含住一種惡
淨係得把口

對唔住
手足

抗爭係咁，GME都係咁
大衛擊倒歌利亞 啊麻
擊倒巨人啊麻
如果團結 會咁多手足落單？
會驚d狗？
會被人撚狗？
就係有一班人
淨係得把口，現實中為人極無膽
船頭驚鬼船尾驚賊

連登核心精神從來都係“睇人仆街最開心”

傻仔咪聽冷氣軍師玩死

2021先知？

唔意外 但繼續做好自己算

達哥逝世呢件事又係咁
講到咁好聽
屌爆人地護旗手
又正義凜然
如果真係咁容不下一粒沙
我地一早贏左啦
如果係網上講既野現實做到3成
唔會聽到少少聲就121212向後跑啦
企就企高地
做就碌柒咁
今時今日仲係到呢個死全家 下個又到邊個
唔講我以為自己已經贏左d咩添
係輸啊，輸撚哂啦

比賽緊喎好冇數